有冇人知邊度冇newspaper bag?

圖中呢類
圖入面個個係TCB新作 應該又貴又難買

有冇人知邊度會有同類型既袋賣？
古著店又好其他街鋪又好

好想type1jk+baker pants+newspaper bag出街

topic打錯